睇完幾集 叢林的法則 我發覺韓國人特別弱智

點解？

例如呢

睇錯植木的法則

唔諗住解釋

可能外國人睇完獎門人同夏水禮會有對香港人同樣感覺

所有韓綜都跟劇本架啦 野外節目都無例外

可能佢諗住喺連登屌泡菜，唔駛解釋就自然有人認同

我認同

係咪以為自己係體育台

要睇幾集先知?